華記正能樣居然話連登係邪惡軸心

俾啲火我

唔好幫佢刷view

Who fucking care

Show Blocked User - kohkjc

咁撚抬舉呀

如果頭髮數量＝智慧
我應該會同情佢

咪理條撚樣